洪卓立結咗婚未？

洪卓立（Ken）昨日到柴灣出席《聖誕環遊英倫》亮燈活動，他透露目前正為新碟錄音，希望明年2月推出新歌，內容將會跟其女友湯怡有關。

明年是Ken入行十周年，他想寫一首歌作總結，由於當年他曾經大病一場入院，Ken感激女友從沒有離開他，並大讚湯怡條件很好，直認已視她為結婚對象，笑言：「除非佢唔要我啦，否則打算在近幾年結婚。」今年聖誕節，他計劃在家中開派對，並準備送一些遊戲機給女友，順道訓練她的膽量。

攝影：林良明

條死臭雞湯怡話鳩黃腳立無錢結婚擺酒